有無人好享受一邊屙屎一邊睇fancam

覺得勁舒暢

樓主弱智

點解..

有時睇到慶慶地唔沖廁唔抆屎就咁坐喺到撚條J上來打埋

有冇影片支援

睇緊呢個

打完啲屎漬乾咗抆唔到

Fapcam

唔係話好享受但都有少少生理反應

生理反應係指急屎？

一瀉而下